[PS4]earth force defense討論區及報價區

下面係由巴哈論壇所整理出黎的情報

新作IRON RAIN(下稱IR)的多國語言版跟日版同步於4月11日推出，可見D3P對此作很重視。

EDF粉相信不會猶豫直接會衝首發，但畢竟IR不是正傳系列作，

在現時有限的情報下似乎有些值得討論或者觀望的地方。

首先關於連線協力人數，以上連結(巴哈新聞)是寫線上1-6人。如果是戰役模式都能全程1-6人就實在太好。不過按照舊作決戰昆蟲來看，暫不排除所謂1-6人協力是指生存模式(WAVE SURVIVE一類)。戰役仍是3-4人這樣。當然官方暫時沒有公佈生存模式之類。戰役模式1-6人仍是有希望。

至於官網寫連線1-8人是因為還有個Mercenary mode(傭兵模式?)，是一個可供8人參與的PVP模式。

看一下終極版的內容有一堆痛車，但IR並沒有空襲兵，是否意味所有兵科都能呼叫載具值得期待。但如果可以叫載具，騎兵操縱怪物會不會沒太大意義?

值得留意是有遊戲貸貨幣DLC，用途是換取裝備和道具。這麼一來IR裝備可能不是直接農出來╴而是靠刷錢買。好處是只要付出時間就一定可以取得指定裝備，還能決定取得的先後次序。

看到國外論壇IR長任務似乎有50多個，比決戰昆蟲30個左右更豐富，算是合理的長度。本傳100多個任務太多了，有不少濫竽充數的任務。希望IR的任務能令人印象深刻一些。

ign first 90mins gameplay

另有ps4約戰whatsapp約戰群組，歡迎加入

push

無人氣

隻game未，聽日可能會好d

依隻game肯定好多anthem

偷跑未

信和日文版已有貨，$458

其實我想知港日會唔會 唔同ser
香港無人玩，要痴日本仔玩

今集換k一制作組同引擎，會唔會分ser真係未知